馬明同sammi係咪痴撚線？

咁都可以原諒？！？！
真係好撚over 係咪得我覺得佢哋佛口蛇心

有錢人/明星既愛情同一般人唔係同一樣野黎

有幾多對情侶係雙方都完全無做錯過.....

而且局外人連誰對誰錯都未知

馬明直頭垃撚圾，條女做雞都要幫佢講好說話
做男人做到咁

掛名夫妻,你有你玩,我有我玩;所以可以好豁達。

預左啦 兩個都咁林善
不過唔係你想馬明點講？
哩個時候數臭條女又被啲傻鳩話佢未分手仲落井下石
喊晒口又被你地話佢無撚用
家下淡定啲話希望快啲無事 事後再分手咪好好睇睇

btw, sammi原諒許志安主因應該都係因為信耶穌講句交畀天父就可以當無事發生咁 哩下嬲啲

男女大不同 男出軌可以原諒 女就

講係咁講姐

要分手/ 離婚係唔會依家風頭火勢先黎做

一年半載之後啦

你睇廚師同柏G 單野就知啦

不過幾鐘意佢嗰句
「因為我覺得呢個世界除咗安仔老婆之外，大家都冇資格可以發言，」

你個名

馬明離譜啲，sammi係原諒許志安既錯，馬明仲要好似同對狗男女好friend咁幫佢講說話

佢同賓穎又未必係真, 可能真係no big deal

印象中無承認過

形象姐

講得好好

誰對誰錯除左當時人根本無人知
我唔明點解一單娛樂好好笑既花生大家搞到政治新聞禁......

件事本身好好笑亦唔suppose沉重

咁都無面啦

馬明同賓穎好可能係TVB造出來既煙幕姐.....

認同唔明點解搞到政治新聞咁
但點解會覺得好笑

如果關係係假嘅話有咩好無面

公開媒體下: 原諒
搞完concert
再私下搞離婚, 到法庭判離婚令個日大家先知真係離咗婚
應該都幾個月到一年後了

馬明原諒咗心穎 ?

馬明都屌
冇撚野呀

吓 我覺得二創好攪笑喎

所謂娛樂圈就係一班藝人扮演唔同角色引我地笑
單野隨時有頭到尾都係劇本都唔出奇la
TVB吸到幾寫多organic reach

唔笑對佢地唔住

預咗架喎 老鼠安就唔會離
但馬明個樣似分咗手幾個月

假既綠帽都係綠帽

馬明講唔原諒臭雞, 就正常反應, 但要打造好仔形象, 一定要咁講。

Sammi係基督徒, 講唔原諒臭鳩, 就會有人話佢唔夠基督唔原諒人bababababa, 佢一定要咁講。

做得呢行本身都唔乾淨得去邊啦

係！得我同你呢啲局內人先會知道馬明自願戴綠帽搞到搵心穎BB俾人鬧正一世紀大賤男！
局外人麻煩收聲

個個都發花癲咁要推到賓穎要收皮呀
要拎走佢個港姐等等
唔係話要每分每秒都你講政治
但沙中線咁多問題都冇咁多人咁齊心要推到馬時亨收皮啦
一單咁嘅新聞就上心上到好似賓穎唔收皮自己會斷氣死咁

屌鳩佢有咩問題??
全世界都知許志安屌過自己條女
出嚟面對記者個態度好似唔關自己事咁，咩撚野叫冇資格評件事呀，自己條女去做免費雞都冇資格呀????
許志安同黃臭雞係衰，但馬國明直頭係廢

馬明bb

寬恕唔等於懦弱sammi篇文就正常反應

好多人都覺得痴撚線，包含我。
但公眾人物就係咁，唔可以好似港女咁真性情。

唔通公開屌佢老母咩
門面野一定好聽，有腦都諗到啦
私底下屌哂老母又話你知咩

馬明同sammi唔係呢個格
老鼠同賓穎點會玩得咁明目張膽
人善被人欺

啱聽，以後啲人偷食完俾人發現仲可以叫佢哋學下馬明同sammi

馬明唔好原諒呀

你係馬明老母
都會屌到馬明唔要佢啦
做樣姐依家

睇完篇嘢我覺得sammi 係最接近神嘅人

希望馬明之後飛撚咁隻雞佢

咗

人地原唔原諒個老公使唔使開個諮詢大會問下你班連登仔意見啊？

公眾人物就唔離得婚咩？咁都忍得以後安仔晚晚去叫雞都得啦

馬明老豆會點諗

真係寧願一直都係緋聞冇一齊過

係你小朋友，唔知咩係大局為重

就算佢唔原諒 其他基督徒都冇資格話佢

有類女人太犯賤，非筆墨所能形容

如果馬明唔分手 真係會憎埋佢
雖然who fucking cares

馬明幾撚時有話原諒臭雞
同埋睇佢本身都唔係話好鍾意雞穎 都係煮到埋嚟就食吓咁 反而好明顯重視父母

基督徒係屌都屌許志安先啦

好似啲左膠大愛

老老實實扑下野有乜問題先

有個耶撚老婆, 只要你話信主
就算你再去屌其他女 一樣無問題

俾人周到就叫人寬恕70個7次

你哋連登都有份叫人"耶撚"啦，你仲用平常人邏輯去諗佢哋。

耶係唔會咁輕易講離婚

點解你禁肯定馬明戴綠帽
連馬明同心穎係咪真情侶都無人知...>

佢兩個根本點做都阻止唔到某啲人鬧

所以關你地D 八婆咩事

得八婆先咁上心講到要生要死

只係公關野，真野唔話你知啦

咁都仲輕易點先離得？

原諒只需2日

2個性格差咁遠
好似劉浩龍VS容祖兒咁

耶撚虛偽

其實大家諗深一層，
依家呢個局面，黃心穎作為事件中主角中既主角，（如果條片無聲，我以為老鼠安俾人強姦緊），到呢一刻除左IG段垃圾文之外，完全無諗過面對公眾，相信傳媒公眾既矛頭都會直插佢上身，加上佢本身形象都唔算好又捧極都唔紅，cctvb同佢割蓆都係遲早咁事。
我諗佢演藝生涯搭完轉的士已經救唔返

你啱！我都唔明心穎出post同馬明道歉做乜鳩！

人地做得偽人, 可以講句句野都假架啦
假到住幾千萬豪宅
有乜所謂

你唔八又要睇 唔好講到自己咁清高

垃圾

難怪老鼠同賓穎偷食啦
佢地另一半知自己瘋狂做愛都可以原諒自己
無後顧之憂由窗台扑到入主人房
再用埋男女歌手獎做埋dildo都得

賤人嘅存在係米因爲有好人嘅包容

而家即刻離婚分手係會好多人支持，但係唔帽都帽咗，而家做咗好人先可以拎埋個光環
等件事淡化咗先分手，外人會覺得佢哋已經好努力去嘗試原諒對方，最後真係過唔到自己個心嗰關都冇辦法啦

而未分手呢段時間老鼠同賓穎去邊度做咩嘢都比全世界監察住， 一係唔出街一係就戴面具，唔係去到邊都會比人鬧

仲同埋馬明屋企人道歉 反正sammi無

娛樂圈大家都係偽人
扮演下唔同角色逗下你
禁認真把撚...

真耶撚做錯咩都可以原諒

睇返條片許志安唔係做主動，只係一時飲咗酒把持唔住，其實有可原諒既空間，一時色心，壞咗既人

其實好平常
係衰在俾人斷正焗住認錯

咁先醒目啊，係大眾面前，立於不敗之地...形象造就到接近神一樣...娛樂圈，形象討好已贏一半

其實2對對方都秒原諒
呢d根本唔係愛情....
深愛既人係唔會咁既反應...

Sammi後生玩唔少

搞到好假，有無可能真係咁就原諒啊，咁就唔嬲啊

佢唔送賓穎走先/聽肥仔朋友勸
依個已經係最大主動啦其實
明明件事係可以避免

有無諗過講係咁講
私底下就絕撚哂交
表面咁講係唔想煩, 又唔影響到開工搵錢

因為馬明已經睇開咗

賓穎仲敢出街？
老鼠都有啲機

閂埋門就一家人

其實都幾被動，一時受唔住誘惑，過唔到考驗啫
我都原諒咗佢

馬明咁做都無咩唔好，一黎大方得體唔會火上加油更唔會直接開口屌爆隻臭雞有失風度同繼續keep住好仔形象，二來更得到大家更多支持同同情等隻臭雞永不超生

佢拍過咁多套戲咩都睇化

咁樣講只係唔想件事再發大佢，個個講完就當完左件事，以後都唔做回應
如果唔係咁真係可以比傳媒玩足成年

私底下係點基本無人知

離左婚又要話你知咩

比人爆咗出嚟就變耶撚講大話

太撚假了

你理得人姐 依家全香港人都咁撚on9當正賓穎係自己條女 老鼠安係自己老公

馬明同sammi 一齊
👌

可以過一排先話接受唔到離婚姐

返工又要做戲返屋企又要做戲
點面對許志安

唔係個個都鐘意ipad嘅

因為耶撚唔可以離婚

NTR

馬明同sammi一齊我諗應該幾夾

基本上係唔離得, 因為婚姻係神應許。

今次仲唔係神嘅考驗？

你估佢地係第一次咩

唔好咁講呀一陣人哋話你無證無據呀

老鼠記招講到咁你都可以覺得無搞野

話人痴線個d真係好天真，唔明白感情真締仲活係童話裡面

預左sammi會原諒啦
佢地信主果d一定覺得真係上帝早已預備 係神比佢地既考驗
但係講真 許生以後真係唔會抬得起頭

連登神探平均智商70

神應許咗段婚姻, 但其中一方不忠, 另一方反而要忠於呢段婚姻而去原諒個不忠之人? 咁對呢個不忠之人有咩懲罰?
婚姻係神應許, 不忠於婚姻即係不忠於神, 原諒佢除咗唔忠於自己外, 亦都同時唔忠於神.
結論係呢個教應該成班都係不忠嘅人

好撚中二病

其實件事唔關我事
又唔知內情
有乜好嬲

笑完咪算

其實會唔會係4個人玩理一齊？

幾時會生bb

好想做sammi個仔/女 做錯咩都唔驚啦

真心希望馬明快啲飛撚咗個姣精賓穎

本身都唔信
不過宜家Sammi就肯撚定係為演唱會
馬明答記者個樣
好明顯係唔敢屌自己公司

你先痴 而家吸盡光環，直上事業高峰

佢受害人都冇資格？

間公司不知所謂 人哋呀媽都搞

雞要錢我唔洗

我而家真係唔知點評價sammi

咁你想點
一把火燒死偷食果兩件?
食花生都要嬲到咁
係咪太好笑

佢地决定係點，關你撚事咩On9
你依世人未撚錯過？
載帽果個話算咪算囉，咁撚多人話唔原諒又點又點，講到好似關自己事咁
痴撚線

慘得過人哋個仔仲要喺間咁嘅公司做

公關野係咁答架啦

內心嬲到仆街想砍佢2個老母洗唔洗同公眾交代？

佢咁答無疑係最快平息到公眾焦點既方法，即刻話離婚咪令到件事進一步升溫，仲食唔夠花生咩

離婚呢d都仲要睇未來，佢分居幾年後先離婚你都吹佢唔漲

馬明同心穎都唔似拍拖嘅

正常另一半出軌，你應該好震驚傷心，收埋自己，sammi個反應就正常。我知馬明果日係要開工先會被逼走咗出嚟，但你睇佢反應，真係完全唔似另一半出軌果種傷心。

係都唔出奇la

係查都查左梁振英d仔女先la

做戲姐，唔通出嚟反哂枱咁俾人笑咩

呢句講得勁好

關你撚事咩人地原唔原諒影響到你？

大家識路返屋企咪得囉

搞清楚，馬明由始至終都冇話原諒隻雞喎

講真 sammi個ig post 完全like唔落手
目測like得果d人都係:
做過/做緊小三, 偷過/偷緊食既人

裙腳仔

公關説話

決定原諒老鼠係佢地自己家事, 我地冇話可說

不過依家口講係可以原諒, 到最後個心係咪得就好難講, 佢地係咪真係仲愛對方? 之後唔好話做, 咀果陣Sammi可以唔諗起賓穎? 有條刺係度真係仲可以一齊生活?

佢地原唔原諒係佢地既事，最緊要係賓穎唔好再出現係電視到就得
（戲又屎，歌又唔係唱得好，毫無價值可言）

我覺得個聲明講到好似原諒出軌係應份嘅，唔原諒果d係經唔起婚姻嘅考驗，渣㗎。

討論下都唔得咁專制呀？
咁平時睇完愛回家傾下劇情係咪又要屌？

出軌結婚包埋

原諒是高尚人格 亦都是令犯錯當事人有個機會

唔明
點解馬明自己無資格發言

印象中佢比人帽左後又係有啲維護柏G咁，係冇sammi咁癲

過左一年半載sammi可能會話大家做朋友都好愛同祝福老鼠

因為佢唔係賓穎男朋友

敗者組向來只有逆來順受

Chef 點樣俾人帽

馬明d反應都唔似係一個女朋友出軌應該有嘅，佢好似覺得自己唔關事咁。其實佢同心穎係咪拍拖㗎

你睇得出佢講心穎果d, 純粹一個唔關事嘅人讀稿咁，但講到唔好騷擾佢屋企人真陣，堅係嬲。佢講到自己喺呢件事上面唔關事咁。

周慧敏咪仲爆，偷食分手結婚一個星期唔夠。

出得黎見記者你覺得佢會比咩真說話比你聽？許志安出黎喊曬口咁你又覺得佢係一定真心悔過？

表面上嘅野信得幾多呀

sammi原諒可能真係因為同許志安感情太深厚，真係可以理解，有d人個性特別重情
唔好淨係屌咩sammi馬明廢，我想講特別馬明呢種先叫境界高，講真佢個年紀都已達不惑之年，好多野都已經睇化哂，去到呢個地步嬲屌老母都已經冇意思，佢個訪問比我感覺就係睇化然後放手，唔會留戀，繼續行前咁，呢d係成熟既男人

咪幾好大家已馬明做榜樣,娶緊雞返黎

扮咩憤世嫉俗你係度搏認同感炸

你唔使扮都係憤世嫉俗

又真

馬明出名錫屋企人

表面姐
暗地裡可能電話都唔聽

馬明同雞穎一早已經分咗手

唔理你咩年紀都好，你哋仲係感情上既BB仔BB女，自細比所謂大愛思想童畫故事洗腦荼毒得好緊要！！！

話sammi痴線個d真係好天真，唔明白感情真諦仲活係童話裡面，你哋嬲sammi無去捍衛你地心裏面嘅童話式感情而去同安仔離婚。

出軌=要離婚？係你睇到男人對性呢樣野咁重咁神聖先會咁講，男人可以好隨便就有性但唔可能好隨便就愛一個人(除非你當埋兵仔對女神個d迷戀叫愛)，人地有深厚感情經歷左咁多大大小小，呢d根本係小事，女人最緊要係個男人會一世留係佢身邊既安全感同承諾，個d覺得自己男人屌左第二條女就等於唔愛自己會離開自己既女人根本係感情上既BB完全唔了解男人，男人屌其他女人既時候從來只想留精不想留情，屌完返屋企實際無損害自己另一半嘅利益。

女人出軌就大件事好多，男人知道你出過軌永遠都會懷疑你生既仔女到底係咪佢既，從而會開始唔想對個女人負責任唔想再照顧佢，通常成熟感情底下既男人揭發左老婆出軌，一來會好嬲，好快平靜後一定會問性關係開始左幾耐，有無帶套做(重點！)，從而衡量自己有幾大機會養便宜仔或者將會養便宜仔既機會，所以女人出軌係大大損害緊個男人既利益要佢養便宜仔。

兩樣野看似唔公平，但事實就係咁。
唔接受呢d有演化心理學為基礎論證，同埋唔接受男女有生物學基礎上嘅不同既女人，好難同人建立到深厚嘅感情，最後都變單身怨婦變成假女權捍衛者，仇視男人⋯話自己不信任感情，其實講白d係你”不相信原來真實感情唔係童話故事所描述咁樣”呢個事實⋯所以你一世都move on唔到，你地呢d人就繼續葡萄安仔sammi既係幸福婚姻啦

樓主現實一定好撚失敗 要貶低人哋搏成功感
傾劇情 同你話人決定痴撚線好大分別

香港社會痴撚左線
陳冠希事件陳冠希要向公眾道歉已經好痴
禁多年都無進步過

唔係真係咁鍾意咪咁既反應囉，大把情侶拍拖都唔係真心鍾意對方架啦

大愛左膠上哂腦

唔通公開屌咩

支持馬明同sammi一齊

為左保持自己同對方形像，分手對對方經濟上無好處，自己形像又提高左，但過一排先分手，愛已經唔存在。

怕佢地做壞規矩

講多句，tvb都要抽走雞穎啲劇，馬明又要大方回應接受佢，完全公關技倆。

馬明話嚟緊會專心工作
覺得佢係暗示已經/打算分手

屌你地班兒登仔有幾多個結左婚， 唔好講結婚， 有拍拖既都未必有一半人啦。

兩個人既婚姻生活你地可以有幾撚了解

唔想冇左一段婚姻，就要接受對方既錯。
成世人流流長真係可以完美夫婦一d 行差踏錯都冇咩

係sammi 的確可以立即離婚，自己一個過埋下半世，但佢真係愛老鼠安， 既然愛佢咪俾多次機會佢。

可能佢地經過呢次風浪，真係可以白頭到老

真心祝福佢地

關你撚事

Sammi 林善 你幾大啊？娛樂圈大阿姐林善 冇撚野啊？ 原諒佢係最冇得輸嘅方法咋 on9

傳係分咗手，為搵錢，先扮一齊

塑造個好好仔 好女人形象

對外點都話原諒啦！ 實際係點無人知
但賓穎條姣西做d咁既野一定要佢永久係娛樂圈消失！

咁都原諒證明婚姻同男女朋友關係對佢地唔太重要者

都唔知嬲乜
唔通明星講幾句，呢個世界就會因佢地改變咩
人地原唔原諒都唔會影響到你

真心想知係咪得我一個咁覺得
只要大家溝通好、有共識
一段關係有機會可以接受到「不忠」
即係同伴侶以外嘅人發生曖味/性關係

利申即使伴侶出軌我諗我都同sammi諗法相同

雖然我都覺Sammi on99，不過既然呢個係sammi嘅選擇，除咗講句：條路自己揀，仆街唔好喊之外，我哋呢啲都冇嘢可以做

馬明⋯⋯某程度上，我同意其他巴打估嘅咁，有機會一早散咗，但公司唔俾公開，要繼續借名搵錢所以依家先可以好似講得好輕鬆咁⋯⋯（？）

馬國明:

係
帽到比全香港人知，點原諒得落呀？

你再爆單勁既睇下sammi頂唔頂到囉

其實關你乜事

唔會啦
跟賓穎返鄉下拜年、家姐外地結婚跟埋去，過年帶賓穎返屋企拜年，如果只係公司叫，唔洗咁投入呀？